all in S&P 500點睇

如題
如果無咩經驗投資

NASDAQ BETTER

正確既選擇

分注

點操作 分別要隔幾耐五個月 十個月？

可唔可以講下咩黎
利申：新手

同路人
諗住供到退休

自訂，本少可以1年1注，本多可以1個月1注

一個月入一次錢 同 一年入一次？

若然有100萬應該點操作最好
利申：無100萬

我會用50%就除返開最少10注左右慢慢玩
分得愈多注愈安全

另外50%現金就會保留，除非出現大熊市先分注玩

如果本好少分唔到幾多注，收入又儲唔到幾多錢，我會半年至1年先檢討下入下一注

我就唔敢再all in

一野轟落去
再每月供小小

D錢當輸晒, 10年後再睇返

all in QQQ更好

點解係一定要all in
係都唔肯分注入呢？

SPY/VOO

表達有問題
All in=拎成副身家

跑輸

咁不如試下買其他野
其他有得玩下
輸都輸唔多 贏又快過s&p

有無咩推薦
TSLA又升到太誇張

我玩app 分散投資炸
都係初哥

想問下各位高手有無用過uSMART

唔想煩 搵幾隻etf 分注入la
至於入咩etf 追下post 自己決定la

每個月買一股SPY當儲錢

s&p voo qqq

分散投資is better

小心今年美國選舉
如果拜登去到嚟 美股大鑊了

qqq一隻己經夠分散啦

而且要跌 qqq voo都會一齊跌
請問你分散到啲咩風險？

IVV啦 追得貼啲S&P500 手續費又低啲啲

IVV？ app黎？

昨日價QQQ升.33%，VOO升1.14%，明唔明兩者真係有差異？
分散係分散，但兩樣野根本唔同，納指係包大量科技公司，而S&P 500成份股少d，但包其他產業

砌portfolio 係科學亦係藝術黎，要睇自己既投資觀念，唔係一刀切要all in某個sector，亦唔係分散一定好
雖然買VOO再加QQQ加重科技股比例，問在於兩者持股會overlap，一般唔建議咁玩

我記上個月有個唔知咩專家話SP 500 今年一定跌到仆
search 返yahoo 應該會搵得返個news
不過我一向唔Q信所謂既投資專家

納dee 好多垃圾低市值公司

Google 下都懶學人玩美股?

首先你要 keep 住買
其次股災嗰陣你都唔可以賣 要繼續 keep 住買 一賣你就輸了
用十年做單位 先有回報既保証

美股新手揸左QQQ兩個月。都真係幾穩陣向上升

大跌唔係罕見
最緊要 跌嗰陣唔好震走 仲要 keep 住買

agger

唔係我大你，你試下睇下2018年張股價圖，再假設下你年頭買年尾得返幾多
好多人牛市覺得自己坐得住，到見紅就急急腳咁走

跌反而心理上ok,但不斷升反而唔敢再追貨，覺得越來越貴

真係新手，認同未經歷過美股大跌

當你越買越多 隨時震一震唔見左四五個月人工

個本金愈大要分愈散啦
樓市美股定期/bond

明明股票先係最好賺
又唔係四五十歲退休年齡 買定期/bond黎做咩

睇自己風險接受程度啦
100%stock now

我本金仲好細 承受能力有限 暫時入左QQQ MSFT之後都觀望中 唔敢再入住

其實月供做法冇乜問題
但如果手上有筆錢
真係要考慮入幾多貨啦
牛左好耐
一跌要坐返1,2年

最緊要有計劃 跟住計劃買
最簡單就平均成本法

all in TQQQ

我入得都係長渣 你有道理 不過唔入市其實最大原因係冇本金

咁你搞番好自己個現金流 緊要過買股票

係 每月等出糧 儲本金

完全無問題，無論點心理上頂得順一個熊市就得

學生哥 如果得幾萬蚊本
買spy voo 定brk好 暫時季供 可能500美金

另外如果新手用致富定FT好？
見致富就黃 最近好似幾多人開
FT都幾多人用

Brk開始跑輸
Voo啦

想月供voo vht

UPRO 點睇?

Qqq係唔係隨時都入得

廢老先玩brk, VOO已經夠晒diversify, 每月all in 再扑暈自己，發達就未必會，但係一定好過玩港牯俾班大陸佬昆錢

arkk arkw點睇？

師兄，想請問如果長渣
用ft定致富好？ 本唔多

all or nothing

想發達唯有tqqq

想穩陣保本買nobl 好過

3140呢

垃圾

8 securities la

Qqq 加 voo 加 0001 咁 可以？ 每樣3份1

屌都話唔好overlap 你追po 好無

Voo 唔係標普500架咩 qqq納指 唔係唔同架咩？ 股票既類型唔係唔同架咩？

真新手

Google 完 完來一樣

sp500入面好多nasdaq股

想買S&P市場嘅
考慮S&P 500 Low Vol嘅ETF表現會比benchmark index好

定期買VOO 賭美國國運

如果係諗住買嚟儲，建議睇吓VUSD.L 或者CSPX.L

想問點買VUSD.L？
search 唔到嘅？